>>กลุ่มการซิงก์การแจ้งเตือนจากมือถือไปพีซีผ่านการแจ้งเตือนไม่ปรากฏในคือจำนวนมากตัวเลือกต้องดาวน์โหลดแอปรุ่นใหม่จากที่นี่ทำให้เครื่องไปใช้เครือข่ายที่มาผ่านมาเพียงสองวัน
ภาษามาเลย์มีรายละเอียดดังนี้ยังคงเป็นการใช้ดาต้าบนเครื่องสองซิมมีปัญหายังไม่มีภาษาไทยรุ่นทดสอบรุ่นทดสอบลดการใช้พลังงานลงหากรันแบบเบื้องหลังสามารถติดตั้งแอปลงมือถือด้วย
อาทิอาทิอาทิอินโดนีเซียอีกเข้าถึงได้จากแอปเป็นต้นเป็นต้นเพิ่มคีย์บอร์ดชอร์ตคัตบนเพิ่มภาษาที่รองรับเพิ่มเครื่องมือช่วยลงเสถียรขึ้นและเร็วขึ้นแก้บั๊กจำนวนมาก
แก้บั๊กและปรับปรุงต่างแก้บั๊กใช้งานแทนและOnlyใหม่แบบให้ได้แล้วไมโครซอฟท์ก็ปล่อยไมโครซอฟท์ปล่อยไม่ทำงานไม่ทำงานหากคลิกเปิดการใช้เมื่อมีการแจ้งเตือนตอนที่แบตเตอรี่เหลือ
ไม่เปิดเมื่อเปิดการใช้งานจากไม่ได้App
Battery
Blog
Converter
Cortana
Cortana
Desktop
Ease
Edge
Experience
Fast
Feedback
Hub
Insider
Known
Known
MIcrosoft
Microsoft
Mobie
Mobile
Mobile
Narrator
Narrator
Only
Preview
Saver
Settings
Settings
Studio
Update
Visual
Windows
Windows
Windows
Windows
Windows
Windows
Windows
access
app
clean
handwriting
install
issue
issue
of
or
recognition
ring
